[集思廣益]靚女拗柴因為咩原因

地鐵呢位靚女拗柴，好引人入勝係咩原因

因為成日要走避，費事比樓主呢d毒撚偷拍

秒，駁唔到

是

馬爻口吾至刂

本身想就咁開po
但連登仔一見無圖就話圖呢？
有圖就話偷拍

望都望唔撚到個樣，其實靚女有咩準則？

你好

自己唔識分應唔應該做？

男人拗柴又咩原因？呀婆呢？呀伯呢？